# RestServices

- Trabajo sobre web-services implementando RestFul
- Este es un cliente y un servidor implementado con el framework spring, corre por defecto sobre tomcat.
**- El proceso de inicio del servidor es simplemente corriendo la clase que posee el metodo main es es el de MovilserverApplication**
- El servidor corre en el puerto 8080.
- El cliete todavia no tiene manejo de errores por lo que crashea si envia algun BadRequest al servidor.
- El cliente implementa los servicios que se pidieron en la especificacion de la Tarea.

**- El servidor que corre sobre el server wildfly se encuentra en la rama wildfly de este repositorio******